\begin{exercice}[Un ou des tableaux de valeurs?]
En voulant tracer une courbe, Roméo a obtenu le tableau de valeurs suivant:

\begin{tableau}{\linewidth}{7}
    \hline
        $x$    & $-1,6$   & $-1,3$   & $-1,1$  &  0,17 & 0,32 & 0,89\\
    \hline
        $f(x)$ & $-0,62$ & $-0,77$ & $-0,91$ &  5,88 & 3,12 & 1,12\\      
    \hline
\end{tableau}

En traçant la même courbe, Juliette a obtenu le tableau de valeurs suivant: 

\begin{tableau}{\linewidth}{7}
    \hline
        $x$  &$-3$&$-2$&$-1$&1&2&3\\
    \hline
        $f(x)$ &$-0,33$&$-0,5$&$-1$&1&0,5&0,33\\  
    \hline
\end{tableau}

Tracer une courbe représentative de la fonction.
Donner son nom.


\end{exercice}